求教 有冇巴絲有玩呼吸阻力面罩？

想入呢隻玩，但有戴眼鏡，點睇？

個鬼佬鼻都頂到好上，是咪一定戴唔到眼鏡？

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

我都想試吓

其實我係有 d 必須⋯但又戴眼鏡，如果次次戴呢個做運動又要戴 con 都得既

如果你帶呢個一定要帶Con啦

宜家唔係日日都玩緊？

唔夠喇，普通外科好雞

帶單邊濾綿，而家日日玩緊

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

上網google下啦 冇用架

Yes

你意思係佢過濾唔到病毒？

過濾病毒唔知
但諗住帶住就做到低氧訓練就唔得

點解唔得？

上個月訂左 星期一到

哦明呀
諗住係訓練大力啲抖氣，同有少少防護可以檔飛沫炸

唉，跑親步都拉晒車。d 口水係咁fu 出黎

因為個面罩唔係改變個空氣濃度

唔係改變個氧氣濃度先啱

你就好，黎緊放假想搵現貨

但會減少個攝取量🤔

無架啦 訂都起碼成個月

唔會呀，係拎到你呼同吸阻力大左之嘛

咁如果用同一個力度去呼吸呢？